C programming問題

小弟 自知廢 請問呢一條點樣做

渣ga

太空人？

功課自己做啦

仲以為問pointer, address果啲

Pointer 未到都唔自己諗要問

前途渺茫

....咁都唔識.. 有冇搞錯

#include <iostream>using namespace std;struct Date{ int year, month, day; Date(int y, int m, int d){ year = y; month = m; day = d; } Date(){}};int main(){ int i; int y,m,d; Date dates [3]; for(i=0; i<3; i++){ cout<<"Enter date......"<<i+1<<endl; cin>>y>>m>>d; dates[i] = Date (y,m,d); } for(i=0;i<3;i++) cout<<dates[i].year <<"......"<<endl; return 0;}

人地C黎

睇到iostream

再睇落去....

得ga la話 ， 交左上去先算

咪幫人做功課啦

唔緊要, 人地係C, 佢比C++

畀咗 logic 咪即係做咗

c to c++ converter

學JavaScript

有得揀
咪撚學

咁係用嚟做乜？

提示畀晒，唔識就drop科唔好嘥時間喇

毒步bot